{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창서핑파크 리조트 & 글램핑"
    },
    "text": "365日室内で安全に！ ゴチャンサーフィンパークはサーフィン初心者からパクチーまで楽しいところです。 ゴチャンサーフィンパークはサーフィンをはじめとする様々なレジャー活動を1か所で楽しめる空間を提供しています。 初心者はゴチャンサーフィンパークの専門講師たちと一緒にサーフィン技術を身につけることができます。 ベテランは、さまざまなトラックで天候や季節に関係なく365日サーフィンを楽しむことができます。 ゴチャンサーフィンパークは宿泊、水遊び、キャンプなどを一度に提供し、複合サーフィンレジャー空間を目指しています。 送迎は不可能であり、追加人数は1泊基準で1人当たり15,000ウォンの料金が発生し、乳幼児を含む最大人数の超過はできません。 バーベキューはリゾートでは共用バーベキュー場を利用でき、ペンションでは屋外や個別バーベキューが利用できます。 グランピングではテントの外の砂利場でバーベキューができます。 バーベキュー用品のレンタルは30,000ウォンで構成は炭1袋、着火炭1個、炭トング、手袋、トーチ、ブタンガスが含まれています。 タオルはリゾート、ペンション、グランピングで提供し、人数に応じて提供後に追加料金が発生することがあります。 カフェとフードコートは運営期間と利用時間が異なり、室内サーフィンは1月から3月まで中断されます。 室内サーフィンは平日は13:00から17:00まで運営され、オンシーズンは10:00から21:00まで運営されます。 サーフィンを利用する場合は1時間単位で利用可能で、平日は3万ウォンから3万5000ウォンの料金が、週末と祝日には3万5000ウォンから4万ウォンの料金がかかります。 講習を受ける場合には10,000ウォンの料金が追加されます。 利用服装は半袖とショートパンツ、ラッシュガード、サーフィンスーツをレンタルできます。 夏季は4月から9月までで、冬季は10月から3月までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴチャンサーフィンパークではどんなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "ゴチャンサーフィンパークではサーフィンをはじめとする様々なレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "初心者でもサーフィンを始めることができるのですか？",
            "answer": "はい、初心者はゴチャンサーフィンパークの専門講師たちと一緒にサーフィン技術を身につけることができます。"
        },
        {
            "question": "ベテランサーファーも利用できますか？",
            "answer": "はい、ベテランサーファーもさまざまなトラックで天候や季節に関係なく365日サーフィンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゴチャンサーフィンパークでは宿泊もできるのですか？",
            "answer": "はい、ゴチャンサーフィンパークでは宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、リゾートでは共用バーベキュー場を利用できますし、ペンションでは屋外や個別バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、リゾート、ペンション、グランピングではタオルを提供していますが、人数に応じて追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェとフードコートの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェとフードコートの利用時間は運営期間や利用時間によって異なります。室内サーフィンは1月から3月まで中断されます。"
        },
        {
            "question": "サーフィンを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "サーフィンを利用する場合は1時間単位で利用可能で、平日と週末・祝日で料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "利用服装はどのようなものですか？",
            "answer": "利用服装としては半袖とショートパンツ、ラッシュガード、またはサーフィンスーツをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ゴチャンサーフィンパークの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "室内サーフィンは平日は13:00から17:00まで運営され、オンシーズンは10:00から21:00まで運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 526
    }
}